中國有一招反制美國一定贏

收回中國幾十萬在美留學生
然後美國學校無學生咪好多倒閉囉
沒有中國人去美國讀書
美國教育界就完蛋了
到時直接影響美國經濟

將所有中國藉妓女帶翻國內

中國又贏

輸出愛滋妓女

殺族一千 自損八百

敵

凍結美國官員在中國所有資產
禁止美國官員及其親屬入境及移民中國
美國一定驚到震